痢狗有隻佐敦軒達臣，英超失冠軍

怎會再有獎杯 這樣幸運

亞軍王？

唔得就唔好勉勉啦柒撚到呢

唔係撑利狗
但樓豬真係太柒

同市光榮真係好撚開心既又

既生瑜，何生亮

好好聽 有咩問題？